[真正強大] 傳中國計劃在海關用中文查問入境人士

不能用中文回答，將可能視為入境意圖不明不准入境

你個名？

中乜撚文?

蝗語就蝗語